垃圾連登仔雙重標準，日本韓國廢漢字就無問題，香港廢漢字就同中共無分別

公投：南北韓、日本、越南廢漢字係咪正確

日本幾時有廢除漢字?

學新加坡囉，英文做first language

人哋做就無問題，自己人做就千反對萬反對，十足支那狗咁雙重標準，講到日韓係外族，香港人唔通就唔係？

廢漢字有乜益處

日本廢除漢字???

粵文入文先啱, 唔通點? 要咁打吖?
Yutman-yapman sin ngaam, Ngtungdim? Yiu gum da a?

agger

我只係想廢殘體字

香港人用正體中文字

廢一半都叫廢，事實無得唔認

咁咪廢殘體字囉

可以理性討論，但盲反或者乜都拉落中共同殘體字就唔啱

人地廢人地自由黎架wo。
關香港咩野事？

係，所以暫時唔適合廢除漢字，但如果有必要理由要廢都係要廢

屌撚死你呀 樓主有冇腦

雙重標準仲駁咀？